{"ocean":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen arv. Minus on kaks silma ja suur naeratus. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen √ºmmargune ja sageli s√§rav."},{"text":"Mind v√µid leida taevas, kui p√§ike sillerdab."},{"text":"Ma olen sinine ja elan vees."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"numbrid","icon":"üåû"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen arv. Minus on kaheksa jalga, kuid ei saa k√µndida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µid leida rannast, kus lained vaikselt lokkavad."},{"text":"Ma olen koduks paljudele v√§rvilistele kaladele."},{"text":"Mu taga on liiv ja ees on s√ºgavus."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Riff","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"numbrid","icon":"üê†"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma olen v√§ike ja armsam kui kass. Kelleks sa mind pead?","hints":[{"text":"Ma elan taludes ja mul on pikk saba."},{"text":"Mu h√§√§l on 'm√§√§' ja ma annan piima."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêÑ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Minu tagumik on valge, kuid √ºlej√§√§nud keha on must. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen suur loom, kes armastab bambust s√º√ºa."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'P'."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêº"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen suurim loom maismaal. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk lont ja ma olen halli v√§rvi."},{"text":"Ma armastan s√º√ºa muru ja lehti."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêò"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen koduloom, kes annab piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ike ja armsam kui lehm."},{"text":"Olen valge ja mu h√§√§l on 'm√§√§'."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kits","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêê"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen punase saba ja maskiga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen √∂√∂loom ja armastan putukaid s√º√ºa."},{"text":"Mu h√§√§led on 'nurr' ja 'miiau'."}],"options":[{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶ä"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma olen must ja valge triipudega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kiire jooksja ja elan Aafrikas."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'Z'."}],"options":[{"label":"Sebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶ì"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma olen lendav loom ja armastan mesilaste mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kollane ja must triipudega."},{"text":"Mul on tiivad ja ma sumisen."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"K√§rbes","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü™∞"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma olen suur kassi sugulane, kuid mul on tugevam keha. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan d≈æunglis ja mu h√§√§l on 'auh-auh'."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'L'."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêÜ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma olen sinine ja ujun ookeanis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen suur ja mu h√§√§led on 'vuh-vuh'."},{"text":"Mul on suur saba ja ujun h√§sti."}],"options":[{"label":"Vaala","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Pallim√§ng","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêã"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma olen v√§ike loom, kes elab maa all ja armastab porgandeid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen valge ja armas ning mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'K'."}],"options":[{"label":"Hamster","isCorrect":false},{"label":"K√º√ºlik","isCorrect":true},{"label":"Roti","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêá"}}]}